[含劇透] 鬼滅之刃無限發射篇最尾個大佬都幾似班狗

唔夠打就走撚左去

似住自己裝備勁就係威係勢

我們才沒有輸呢

佢打穿完炎柱個心打穿埋自己個心 佢先係真正冇輸果個

無限發射篇唔係av咩

sorry 記錯名